1. Javascript
 - Javascript Dasar
  - Sejarah javascript
  - Tipe data di javascript
   - Tipe data angka
   - Tipe data string
   - Tipe data boolean
   - Tipe data undefined
   - Tipe data function
   - Tipe data object
  - Jenis operator di javascript
   - Operator aritmatika
   - Operator penugasan
   - Operator perbandingan
   - Operator logika
   - Operator typeof
   - Operator string
   - Operator kondisional
  - Variable
  - Popup Box
  - Cara menghubungkan file html atau php dengan file javascript
  - Pengulangan
   - While
   - For
   - Do while
  - Pengkondisian
   - If else
   - Switch
  - Function
   - Parameter dan Argument
   - Refactoring
   - Scope
   - Declaration dan Expression
  - Array  
  - Object
   - this

 - Javascript DOM (Document Object Model)
  - Seleksi / mengambil elemen html
  - Manipulasi elemen html
  - Events
   - Keyup
   - Click
   - Submit
   - Mouseenter
   - Mouseleave
   - Load
   - Change
   - Scroll
  - Traversal
  - PreventDefault
  - Event bubbling

- Javascript Modern (ES5 / ECMASCRIPT2015)
 - Variable baru
  - let & const
 - Method array
  - Splice, split dan slice
  - join dan sort
  - Foreach, map
  - Filter & Find
  - Reduce
 - Arrow function
  - this pada arrow function
 - Template literals
  - Tagged template literals
 - Destructuring function
 - for of & for in
 - Spread operator
 - Rest parameter
 - Callback
 - Promise
 - Fetch
 - Async await
 - Error handling


Tambahan:
 - Math random
 - Date